\begin{song}{Helan går}

    \begin{alternatinglyrics}
        \emph{Solo}:    & En liten fågel satt en gång\\
                        & och sjöng i furuskog.\\
                        & Han hade sjungit dagen lång,\\
        	                & men dock ej sjungit nog.\\
        	\emph{Alla}:    & Nå, vad sjöng den lilla fågeln då?\\
        	\emph{Solo}:    & Jo!
    \end{alternatinglyrics}
    	
	Helan går,\\
	sjung hoppfaderallanlallanlej!\\
	Helan går, sjung hoppfaderallanlej.\\
	Och den som inte helan tar,\\
	han ej heller halvan får.\\
	Helan går,\\
	sjung hoppfaderallanlej!
	
\end{song}
